侵侵冒雨記念軍人

屎屎N 又話佢唔尊重軍人？

左: 睇唔到 我唔知

CNN竟然project侵侵贏阿拉斯加

拜登有大量死人票都唔去謝票

左膠好似成日針住佢話有個殘障軍人係垃圾
究竟係咪fake news嚟

香港保衛戰（英語：Battle of Hong Kong；日语：香港の戦い，又稱香港攻防战、十八日战事），是在第二次世界大戰期間，日本發動太平洋戰爭的初期，日軍侵略英屬香港所發動的一場戰役。戰役於1941年12月8日清晨爆發，日軍於12月13日攻佔九龍；於12月18日晚上登陸香港島，但遭遇英軍頑強抵抗，雙方從19日起先後在黃泥涌峽、淺水灣及赤柱等地爆發激戰；至12月24日，英軍在孤立無援下已兵疲力竭，多次反攻都不敵兵力和火力皆明顯佔優的日軍，無力扭轉敗局；香港總督楊慕琦爵士於12月25日決定投降，在赤柱的英軍於12月26日停止戰鬥及棄械投降，戰事方告結束。香港遂進入歷時「三年零八個月」的日佔時期，直至1945年8月15日日本戰敗投降，同年8月30日香港重光。

銘記歷史
記住係邊個英勇抵抗過暴政強權
在歷時18天的戰役中，香港守軍有1,679人陣亡，尚未包括在戰役結束後因傷病而亡的士兵。而在香港守軍中的兩營加拿大軍，有290人戰死，另有264人在戰俘營中身亡，到香港增援的1,975名加拿大軍人中有超過四分之一一去不返，還有493人受重傷。香港保衛戰中的加拿大軍人傷亡率超過五成，是加拿大軍在二次大戰中傷亡率最高的戰役。

Lest we forget

建議睇Right Side Broadcasting Network

左:我睇到佢冇帶口罩，佢搞到疫症爆發

張圖好似柯屎柯到發熱既屎眼

Anonymous source